IES問卷求救(有甜報恩)

小弟下星期一要交IES報告
小弟造緊嘅題目係香港學童自殺的原因及舒緩措施
希望集各位連登仔嘅力量拯救下小弟

報恩方面
小弟首先奉上各大甜網網址

之後係收費網嘅AC

J圖陣間再上
大家食住甜點先

推

唔該大家

再奉上日本J圖網
(內有BAM圖,我就唔PO啲相出來了)

大家要落力做我份問卷啊

Done 多謝J圖

陸續有黎,大家加油

香港學童自殺的原因及舒緩措施
我們已經收到您回覆的表單

大家繼續加油

係咪開錯台

done

THX

大家唔好掛住睇圖唔做問卷啊

係咪戒j圖黎